群龍無首 佢地唔會驚 因為做唔出咩樣

做首個個 比人拉左